
 
 
 
 Každý si myslí , že práve to jeho znamenie vo zverokruhu je to najlepšie  , najvtipnejšie, najmúdrejšie, najsilnejšie, najobetavejšie naj naj naj  a..... skutek utek  :)  Na tom kto je aké znamenie, síce váš život zrazu krásny nebude, ani ten  pán s veľkým V teda P tiež nepríde, ani všetko nepôjde ako po masle,  zato to niekoho zaručene pobaví, ak si to začne všímať .. Napríklad ako  nás. :)  Vždy som si hovorila, že by som nechcela za partnera muža v znamení  býka. Nieže by som niekedy mala s nejakým niečo bližšie, ale poznám ich  zopár a ak nie ja, tak moje blízke známe určite áno.  Nepôjdem poporiadku ako by som mala (veď prečo by som aj mala?).  :)  Býk- Býk bez lásky je ako púšť bez vody. Vraj znameniu býk vládne  planéta Venuša - a tá je planéta lásky. Je to zvláštne, nakoľko býk je  jedno z mála znamení, ktorý sa lásky neskutočne boja. Alebo sa tí  dotyční skôr báli mňa a mojich kamošiek?  Ťažko povedať, odpoveď vedia  len oni  a veruže od nich sa mi nič nedozvieme, lebo čím viac by sme od  nich chceli vedieť odpoveď na danú problematiku, tým viac sa do seba  uzavrú. Človeka ide roztrhnúť od jedu, ale to nikdy neukážte pred nimi,  len sa dobre pobavia na vašu adresu  Či už si to vezmete ako pozitívum  alebo negatívum, je to len na vás. Každopádne, ak chcete na muža v  znamení býka zapôsobiť, ignorujte ho. To je taký najbližší elixír lásky,  aký na nich pôsobí. Prípadne majte dlhé vlasy, pevné prsia, hlboký  dekolt, topánky na vysokom podpätku (ak nie je trpaslík samozrejme,  vtedy to istia balerínky),môžte pridať aj trošku humoru, inteligencie,  múdrosti, ale nie príliš, lebo býk má aj tak vždy pravdu, a len to čo  povie on je správne vždy a za každých okolností (toto mi dosť na nich nesedí, keďže pravdu mám vždy len ja, ale  však oni na to časom prídu)... maybe:) 
 
 
 
